鳳德選區 有車搭！

大家係社區中心投完票，一齊去珠鳯樓到睇一睇，事關我投完票，係Facebook見到有人話，有車車去接送去票站

然後我去到都見到，車牌係TP2162，鳳德既朋友，既然有免費車，大家咪一齊去搭下囉

如果多人得滯，搞到要停咗佢地車隊服務，隨時有幾百個人可能去唔到投票架嘛所以大家都係早啲過去珠鳯樓搭車車啦

推

真係cls

有無巴絲知道而家乜環境呀？